其實唔識周傑倫條撚樣暗星有咩咁出奇？頭先我問班台灣fd邊個係周傑備竟然比佢哋笑我...

頭先同班台灣fd食飯 佢哋傾開條友叫周傑倫 我聽都未聽過 之後問佢哋條撚樣邊個黎？ 竟然比佢地笑我咁都唔識

後尾我上網查 原來條友係台灣啲暗星歌手 個樣仲要成碌鳩咁唔識又有咩咁出奇 都唔知佢哋笑乜柒

青蛙都識上連登

咪係
我淨係識周杰倫
周傑倫呢d 2打6 真係聽都未聽過

真 條撚樣仲要成個弱智咁

我常跟行家講，周董是我的偶像

周杰倫？ 日日上支那節目奶共嗰個？

0102525， 泊車呢就擺低條匙， 搵人呢就打1083）

依條撚樣

聽講成日唱埋d弱智歌係度霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍霍

唔理old 唔 old 啦 問題係根本就無人識

周傑備

原來條撚樣奶共？唔怪得生到咁鳩樣

杰

我真係第一次聽見有依條友存在

第一次見人大大聲同人講自己無知
唔理玩膠定咩衝出黎柒為咩呢

全世界啲暗星我都要識哂咁我咪好唔得閒

唔駛衝出黎柒，係柒就柒咖啦

屌你老母 乜撚嘢暗星呀 人地亞洲天王嚟㗎
人地嚟咗香港幾次 開咗幾次演唱會啦
連鬼佬、鬼婆都識，你冇理由唔識呀？
睇抖音應該都會聽過佢啲歌啦！

你講羅志祥？